覆機好難

有冇巴打都係唔識同人傾計？

做愛更難